頭先好似大停電

Around 00:34 觀塘範圍停咗1秒左右

Yes

荃灣都有

所有電器好似弱咗一半
風扇我較2強度，弱到得番1度

元朗有感

補充翻，係咁行雷
唔知關唔關事

劈死何妖未

沙田都有

天水圍有感

隔離樓響埋警鐘

電壓驟降

天水圍都有大停電

沙田都係

我冷氣機都係咁

荔枝角都係

天水圍都有，樓下啲街燈都熄左

深水埗都係

黃大仙 、寶琳都有

Same anyone else?

我都覺...冷氣完全無料到

+1

上唔到網

agree, 我個冷氣D聲變到似弱風mode

皇天擊殺

將軍澳都有 高速公路街燈都熄曬

到底咩事 何文田都有

沙田+1

全世界停咗一秒，除左電腦 其他關曬

Sorry我太緊張
標題唔係咁準確
佢又唔exactly係停咗
但弱咗

麗晶濫捕天都睇唔過眼

感覺比平時突然停電時間長啲

將軍澳都係

旺角都有
街燈熄咗30秒左右

青衣都有

屌 個冷氣熄左一秒

天水圍元朗青衣都有

上水粉嶺都有

仲停緊喎

我成個屋苑停左

中大啱啱到停左

電熱水煲斷左電一下

大埔+1

我唔覺燈有熄，不過冷氣係奇怪左一下

唔通全港都有

冷氣變咗弱風

係咪跳咗制呀你

屯門都係

屯門都有

美孚都係

上水都有

土瓜灣都係

觀塘有 屋企斷咗幾秒電

點解我無 明明上面reply有我住果區

宜家棟樓開左緊急發電機

我果幢停左電

我成屋斷電喎

馬灣都有

見到成個屋苑停左

我都係 而家仲未有返

yes

仲停緊

係

觀塘閃咗一秒

何妖終被雷霆轟

全港都停

我以為部冷氣因為恆溫突然變得細左tim

係咪
盞燈又暗一暗，但無熄晒
利申唔識

元朗停左一秒，但得風扇停，其他可能有餘電。

油麻地有

屋企冇咗寬頻網絡

天水圍仲停緊

大圍都係

Yes
間房靜左秒

南區冇事

屯門都有
岩先部冷氣停左下

我都係 全世界應該

做乜野事

冷氣弱左

天水圍都係

西灣河都停左一下

屋企燈暗咗一半，雪櫃靜一靜，電腦無事

油麻地都有

葵青區 ........

我屋企樓下啲燈熄晒

天怒人怨

有朋友無跳制，成棟樓都無電

邊到？我係大圍

馬鞍山 停咗一秒

睇睇下波無左畫面

睇睇下波跳左線

上水都係

大陸電？

天水圍有感
突然弱左 之後著番

盞燈暗左一下

天水圍 yes

東涌都係

屌 我仲以為得調景嶺係咁

仲停緊，check左冇跳掣

冷氣震左一大下

但只係啱啱維持咗一秒

葵青區 都黑左一下

天公感到震怒

荃灣有感

冷氣突然熄左，但燈無閃

天水圍都有

大家加油。。。。。短短幾個鍾由5萬上到8萬

我都係
斷左一下之後冷氣唔涼

何文田瞬間閃左0.5秒

邊區？

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

掃桿埔1秒

青衣都係

紅磡停左一秒

東涌都係1秒

劈L死班狗官

藍田部電腦本身開著咗，突然reboot咗

彩虹都有 無啦啦出面黑咗

TKO停咗下 淨係燈停

斷左一下電
藍田d雷勁到呢

油尖旺 2秒

我都係
要用翻data上網

跳左下電 全部弱左一度 之後分幾鐘後聽到打雷

睇睇下波電視黑左mon

全港都係

Yup

屯門有

冷氣好似無力推咁但無熄，光管熄燈，其他燈膽無熄，電視和nowtv 解碼器都無事。

見出邊街燈都熄晒

我都係

大埔都有

馬鞍山+1

行完雷就咁
街燈都熄左

樂富勁大聲一下轟落黎

天水圍 停咗一下 冷氣好似無啦啦熄咗咁

睇緊片無啦啦斷左網

我電腦都閂埋。。

same

天澤有感
部冷氣突然間stop咗嚇撚死

有fd話上水粉嶺都係 好鬼

粉嶺yes

粒燈閃左一秒

港島冇

頭先上水啲街燈都冇咗一陣。
屋企部冷氣機突然「噗噗聲」，然後風力又變返正常

未必關事
未必唔係

名城停哂，仲未有返

粉嶺成棟停左電

係咁閃

美孚有

天水圍都係 d燈暗左一度

沖沖下涼無啦啦閃一閃 嚇一嚇

屋企寬頻斷咗

啱先沖涼 個燈黑咗下

荃灣+1

住屯門 冷氣熄左一秒

荃灣個天閃到

葵芳都有

呢兩個月好似發生左幾次

深水埗成棟停左

TKO also

呢下好響

隔離座全棟無曬電

好多地方
九龍同新界

港島有冇？

灣仔無事

青衣加1

坑口都係，仲要連wifi訊號都斷埋

上水有

燈同冷氣都停左一停

沙田都停左下

似係 燈熄左 冷氣好似好想停又冇停咁

電視閃咗下

個冷氣突然細咗

hi

我仲心諗點解開冷氣會出汗
原來係咁

荃灣停左 而家唔知點

屌停到而家

d燈突然暗咗

荃灣停到而家

彩虹有

青衣有大廈停電

冷氣弱左幾秒

天水圍停咗一秒開返
但形住冷氣細咗

Hkbn??
睇緊波 無啦啦上唔到網

停晒
仲上唔到網

將軍澳有！

住觀塘 但冇事

我都係。。

有

荔景+1

油麻地仲未有返電

東涌有

可能有一隻黑警比雷劈呢

柯士甸都有

港九新界都停係咪唔尋常
應該港島同中電電網唔share？
有無n展巴打

元朗 冷氣熄左又著返

聽日777會話示威者剪左

西貢都有

個天係咁閃，好恐怖

驚d電器壞

點解九龍冇冇

東涌都有 成個風扇熄咗

屌打緊lol rank

我屯門都有

沙田係

劈死林奠末

我全部嘢無熄
但好似無油咁弱咗一半

屯門都係 以為冷氣機打柴

粉嶺都係

天有光如來佛祖伙我靠岸

港島東區一閃

將軍澳too

天水圍仲未有返電

same 冷氣機跳左一跳

係咪唔夠電到？冷氣完全唔掂

對面大廈高層停晒電

愛民邨都有

TKO 冷氣自動熄左幾秒

東區暫停無事

網絡都冇左

屯門都有出現

我果座 斷晒電 世界末日

天水圍天恆啲鋪頭都有

你個牛電容夠大姐

元朗有！

青衣+1

黑警剪電線

Wifi 死咗

大埔都係

上水都有 斷左一秒倒又著返

有
石硤尾

點解淨係停咗燈同冷氣 Wifi嗰啲又冇？

冷氣好似熄咗一下，突然間冇咗聲

西貢都有 房燈熄左

我對面有棟樓成棟黑曬

全港都有
電壓驟降

快d 閃電電死黑警

牛頭角
我棟大廈停咗電。

原來支監控燈柱咁勁

我冷氣都係。弱左

石硤尾都有

藍田有

燈閃咗一下 冷氣即刻弱咗 但冇停電

荃灣有
仲諗緊咩事

電無熄，但冷氣明顯弱咗

上水有
冷氣都停埋..

葵盛西成幢停電呀屌

Hung hom dun have

慈雲山街燈都閂埋

將軍澳有
間房2盞燈熄左下

我都有停電

KT無事喎

原來地圖炮

打風？

屯門+1

Clp hec 有interconnect

屌 我冷氣都係， 好似熄左引擎咁 ，1，2秒後冇試，以為壞左

閃一閃機房機多數BOOT左, 你望佢唔死機

公共電無事

長沙灣有

皇 天 擊 殺 ！

大埔same

紅磡都有

荃灣停左一秒
燈黑左+冷氣停
電腦冇事

共產黨打到黎

見到對面樓黑晒 唔知停電定訓晒教

樓下街燈跳晒制，荃灣

將軍澳都有
仲以為盞燈消左

屯門有 間房靜左秒

離島有感

大埔劈到街燈都熄咗

荃灣我成棟樓停哂電
仲以為跳fuse

屋企跳撚左制

係
風扇突然間熄咗

以為冷氣壞撚左,嚇撚死

青衣有

家陣要儲電射陽電子炮啊？

係露台見到全世界黑哂....嗰個瞬間以為世界末日

油尖區電壓驟降

狗鐵架空鐵路啲燈都熄咗五分鐘

大角咀有
土瓜灣個FD直頭成座未著返

上水圍村停咗3秒以上

將軍澳都有

冷氣係唔係要熄一陣再開過

今次停好耐下
應該有大半秒
如果咁停法發電廠要罰幾多錢

屯門閃左下 之後無事

堅尼地城呢邊又無渦

幫推
[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

我mon,電腦,router都無事

Yes exactly所以忍唔住上來開post睇下影響範圍

我router斷咗陣先用得返

啱啱青宏苑一帶都停咗

成個屋苑無晒電

有！！

用緊HKBN但仲上到網

天水圍停左一瞬間

仆街黃埔停電

閃左下

冷氣即刻唔夠力推

元朗有感。好似降左壓咁嚇死我

好多天水圍巴打

我都係以為冷氣壞左

林鄭天怒人怨

嚇死
部冷氣岩岩買
以為又壞
部野震左幾下

長洲有!

係 我都係咁

冇事喎

坑口都係

—————
借個位

[行動post 請推上熱門] 一人一信警告港鐵CEO同主席咪再用港鐵做政治工具搞彎生意

港島東區：閃左一閃但之後一切如常
港燈負責供電

弱左一下 全棟停唒電

屋企附近響咗警鐘

天怒人怨呀

馬鞍山都係

佐敦都係

港共想試下cut電？

鰂魚涌燈閃左一下

30秒？

枱燈閃咗幾下

天水圍有感 2秒度
大家小心 可能係先兆

何文田呢邊都係

港島係咪無事？

天水圍有 頭先沖緊涼

係呀屌

元朗都有

離島都有
試緊維穩機器

元朗、天恆都有
又想玩咩嘢

九龍灣停左一陣

馬鞍山都有 屋企啲燈眨咗幾秒

燈停左一秒但電腦冇事

名城有兩棟停電

荃灣有

我而家屋企成座都冇電....

唔使訓

沙田＋1

嚇死
黑晒~! 冷氣機有怪聲

沙田都是

我電腦都熄埋

佢哋停咗好耐，仲停緊

上水停左幾秒 全港都停？

葵涌都係

何文田都有

唔怪得

屯門都停左

吹吹下風扇突然停左超安靜 以為有鬼

Shatin +1

將軍澳有

上水都係 咁又點？
聽日葵青遊行 完撚咗老閪都捉所有人入機場
入面有食物 有得叉電 有得傾計

青衣供電網係咪同九龍一樣？

我停到依家都未好返

葵芳都係

朗屏邨都係 佢係0點幾秒 我盞燈又着返

我個幢成幢停左到依加仲未有番電

粉嶺冇電

元朗停左一秒

我冷氣突然熄左一秒 燈又閃一閃
住東涌

見到, 以為 feel錯

想點撚樣 屌 有番電未

屯門，見到建生邨有棟樓冇晒電

頭先屋企都好似突然之間斷咗Wi-Fi

太子睇波熄哂機 全場屌

青衣屋苑成棟冇電

青衣same

馬鞍山都停左幾秒 嚇L死 閃電又閃燈

樓下街燈熄哂

正常番, 出面街燈都變番正常光度

麻煩劈去警署

東涌都有

沙田有，燈小熄哂

燈閃咗下

景林嗰邊有棟黑晒

有
部冷氣好似樓上爸打話齋
着番之後冇左一半涼度

葵涌都有

望出街見有d樓仲係全幢冇電

係咪中共搞鬼

屯門都有 岩冷氣

大埔 火車停撚埋

油塘都停左幾秒
嚇撚死⋯⋯
沖沖下涼全屋黑撚左

屯門 沙田 馬鞍山都有
究竟係行雷影響定係港共出手

我係藍田 而家都未有電 但我隔離個座就無事

咁嚴重

冷氣熄咗成十秒
之後斷埋網

港島 閃一下 街燈熄曬

我仲停緊啊

錦上路都有
以為眼花
棧燈暗咗下

行左雷先發生

屯門停左10幾秒

習慣下 遲d向大陸買電 成日跳

報告返，同在觀塘區但完全冇感覺
34分嗰陣應該咁啱關緊窗，目測附近大樓正常
係咪劈中發電廠嗰啲

房燈閃左一下 冷氣叫左一聲 即刻熄左佢

新蒲崗個燈閃左一下,電腦無事網絡無事,但係抽氣扇反而收左一下皮

應該係我嗰棟樓有緊急發電機

將軍澳都feel到

南區都有

停一秒 入左100個公安過境？

我wi-fi斷左

部冷氣撻唔著咁

粉嶺都係 斷到而家都未有返

屯門有 以為自己電問題

不安
是否有意關電制？

個冷氣bump唔著 靜係得風
係咪關電壓事? 有無人有工具check下而家電壓夠唔夠

粉嶺MCL 睇睇下停電

我冷氣都疾咗一野

係，有一幢冇

彩虹+1

大尾篤有感 冷氣弱左一陣

係咪跳咗棟樓個大制
係的話有排攪

望到屯門泳池嗰邊有幾棟無晒電

停曬啊 街燈都熄埋

成座停電 附近消防不停出車

觀塘有！

仲以為係我錯覺

石硤尾 光管熄咗幾秒

大埔 剛剛收緊衫 返黎電腦冇熄 不過開緊果D folder關晒

仲話同上面買電

天水圍盞燈閃左一下

皇天擊殺死黑警

離島都係

屯門成幢樓停到依家，唔知咩事

燈都開唔到？

係 冷氣聲都唔同咗

剛剛網都上唔到

我都係 沖緊涼feel到抽氣扇好似熄左咁
即刻諗邊個熄左

利申 成日沖沖下涼比人熄熱水爐/熄燈

土瓜灣有

粉嶺都有

我以為係我屋企電箱出左問題添

大家嘅受影響程度都唔同

屌那星 停電洗撚走曬其他重要post
集中1個post討論啦 熱門有幾個post都係停電呀 洗走曬重要嘅post

大圍 閃左一下

盞燈弱咗

粉嶺仲停緊
岩岩街燈都熄埋

觀塘有

頭先個風扇冇啦啦停左。。。
之後d燈又暗左。。。
屋企人訓曬得我一個係廳
心諗鬼節唔係真係咁猛呀

屌，連走廊出面都熄撚哂燈

東鐵線死咗3個站

難怪 突然靜左好多

如果向大陸買電，包你停一晚

粉嶺+1

仲停緊 咩玩法？熱到仆街

大概

個一下之後以為部冷氣壞咗

觀塘+1 係停咗燈 無停電腦

我見青衣成條北橋熄哂燈

仲未完啊

大埔撚打打下機閃左下

成個屋苑無電

全港停電

係，利申受害者

天水圍+1

牛頭角有感

朗屏都有停

港島無事

大角咀有一下

將軍澳 窒咗窒

有冇港島巴打講下有冇

我都feel到

大西北都有

旺角都停

有感

故意製造香港電網不可靠形象
推動大灣區電網聯網，電力送中

垃圾中電

我住個棟樓停埋電

青衣有 冷氣熄咗 開始有消防車周街跑
想用停電分散注意力？屌你啦

屯門︳LAG咗下

景林都停電 仲未有返

長沙彎都有

推

東涌 有

港島都有 啲燈閃咗一下

粉嶺 屋企停左一秒 燈同冷氣熄左再著過
岩岩望一望 連街燈啦喎?

屯門停一秒

東區撚表示盞燈暗左一暗 以為農歷七月

油麻地都停左
都而家都未有

黃大仙都有

長沙灣 某大廈停咗 得走廊出入口後備電源著

新界都有

頭先搭緊𨋢 成部急停再熄埋燈 嚇撚到我
好彩之後自己開返 我拿拿聲喺最接近嘅樓層出𨋢

屯門都係
所有嘢好明顯熄半秒
返嚟果陣冷氣弱咗 燈個lux都低咗

沙田好幾座停左電

天水圍有d仲未有返電

熱到出汗

屯門都有
成屋燈閃左一下

寶琳都係

觀塘無左街燈，天色暗晒無咁光！！

成棟樓無電

坑口富寧黑晒

東鐵冧埋樹而家被困車廂

北角正常

天晴有一棟停左一半，仲未有返電

坑口冇事

沙田都有 頭先風扇停左下

葵涌都feel到

電壓驟降。

我住屯門 啱啱沖緊涼 盞燈突然眨咗一下

鰂魚涌有1秒停咗

0036 天逸對出十字路口紅綠燈熄埋

葵青區都有

轉左流動
忽然間慢咗好多

屯門閃左一下

荃灣麗城表示未有電 好撚熱

屌原來全港都有

冷氣壓縮機cut咗車, 隔3分鐘重新著機冇事

粉嶺有

係, 停左幾秒.

有 西灣河停左一下

將軍澳冷氣跳左制

巴打住土瓜灣？

屯門

推呀屌

Tsing Yi same

仲未有電

大埔都有停咗一秒

天水圍冷氣同燈突然瓜咗一秒

東涌冇事

要變天了

沙田

太古閃咗下

美田gg

長沙灣+1
停左五六秒到

葵盛都係

係東涌7仔突然所有電器停左半秒

鑽石山都有，我以為跳fuse

馬鞍山有

筲箕灣好似冇事咁

中電問題啦

電壓驟降位置報告:
1.天水圍(天澤)
2.

same
721
811

港島東都有

荃灣未有番電

啱啱返到屋無困lift

名城gg

九龍灣

屯門好似沒

屯門都係咁，電壓下降但好快正常返，電器冇關到，但風扇慢左係feel 到
以為係普通跳制之類

銅鑼灣無

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

中電出事？港島區係咪冇事？

冷氣自動重開

九龍灣+1

小西灣有

屋企好似停左1秒左右，仲以為係錯覺

我係熱醒左 冇啦啦訓訓下覺得好撚熱 去睇下個冷氣明明有20度都吹乾風

熱水壺冇咗反應

頭先部冷氣停左幾秒
再開返變左弱風mode
5分鐘後變返正常

一模一樣

青衣

淘大表示仲停緊電

屯門好似沒，我果到沒

MK都有

長洲都有

旺角熄咗半秒

北角無事

我住大圍，我哋仲未有返

俾個停電帶動風向？？？？

沙田唔覺有事

風扇3檔變弱1檔咁，維持1秒。電腦無事

個風扇冇停過
不過啲雷勁到間屋都震

大圍廁所燈熄左

我個冷氣都停咗一停弱咗，頭先出面狂行雷閃電，應該有關。香港警察要小心了，做咁多衰嘢出門小心比雷劈

名城有啲好似冇事

長沙灣閃左一秒
朋友九龍灣幾棟一齊停左電

其實算唔算少見
利申真心唔識對唔住先

safe 但係個天仲係咁閃

不合作運動

屋企仲停緊電..附近幾座都停哂仲未有翻電

樂富燈熄一秒

將軍澳啲燈都熄左下
而家部冷氣變左風扇

我住土瓜灣
只係冷氣跳左制

見到街燈熄哂

將軍澳有呀

大圍大部份樓宇冇停電 不過我嗰座停電停到宜家

天水圍好嚴重

好撚熱呀

大角嘴有

閃左一下 冷氣冇事

電壓驟降位置報告:
1.天水圍(天澤)
2.屯門(石排站附近)
3.

有無人懷疑係轉電網 已經用緊大陸電?

咁仆街......
不過依家有乜做唔出唉

係咪auto reboot咗呀

For a second

荃灣中心其中一期無左電

我冷氣風扇熄咗幾秒之後又開返
利申住天水圍

何文田, 燈閃左野, 風扇降速之後再上返去, 電腦無事

粉嶺停電

上環唔覺有停電，但冷氣真係唔涼

有冇人屋企上網仲未好返？

元朗 冷氣熄左一秒 但ps4照打到冇影響

中共要模擬斷全香港電
老解入場冇人睇到

部分體式個散熱無啦啦熄咗

半棟停咗電

真係熄晒？
因為我只係暗咗
之前有試過斷電係真係會熄
但啱啱只係弱咗

岩岩坑口有，而家冇事
不過屋企有盞燈消左

皇天擊殺D狗

係咪名城隔離

洗鬼報咩 全港都停

景林有一幢無電

何文田 仲未有電

我係大堂屋企冇冷氣生存唔到

好慘

Strangers Things 3開頭都講全個震大停電左一下
中共係咪收埋左隻怪物準備放出來

其實應該係打風 岩岩閃電勁閃就停左下

笑
我九龍灣停到而家仲未有返電，對面棟樓又冇事

燈閃咗一下

房燈熄左一下，電腦好彩無熄

香港大停電 有藉口大陸買電

天恆表達無電

大埔表示斷到依家都未有返電

正確啲來講應該係停左1-2 秒到

跟住有返電

但部風扇仲轉緊，只不過轉慢左

沙田有

屯門仲停緊 幾棟

屌你same

我都住大圍 但冇事啦喎 你邊邊？

天水圍
個冷氣機無啦啦啪咗聲停咗
下一秒又著翻
其他又冇熄

請問邊區

睇reply見到應該全部都係中電電網，港島區朋友有冇事？

利申屯門有

same in hk island

荃灣幾自己嗰棟加出面幾棟停哂

屌你老母，而家水尾先黃雨

我住第一城唔覺有

屋企附近行左好大個雷
然後暗左燈 1秒就光返

我隔離棟樓停左電依家都未有電

東

Tko有一下停咗

無開其他電器？

而家仲係無wifi

我都係 仲要沖緊涼 嚇撚死

我成世仔第一次發生既d事（我廿幾歲）

樓下有三架消防車，可能有人困𨋢

青衣揮手 仲未有返電

雷公搵緊何妖

屯門 都停咗幾秒

突然間上唔到網，連wifi唔得，用數據都唔得，冷氣機突然間啲風變到勁弱，過咗10分鐘先正常

沙田 成橦冇電

前幾年都試過

葵涌都有 部分街燈熄咗

會唔會咁岩得咁橋全港停電呀，香港供電咁安全就係雷打中都係一兩區啫，感覺有啲陰毛，我鳩估係個政府想reset某啲野黎進行某啲動作

荃灣好多停哂

黑警攪完黃大仙，龍神做野

洪水橋

係屋企盞燈無啦啦閃咗下

元朗？

啲電都高級啲

葵涌閃電之際燈熄左一下

我嗰邊無事啦喎

我冇事啦喎

荃景停電

美孚我屋企成棟停撚左電
冷氣風扇乜都冇想死

KLB全邨冇電

閃電

我果頭重停緊

天鴿都無停到電⋯⋯⋯

盛薈全部都無事
我個棟中左

幾秒咁誇？

same
仲用緊data

港島好似冇事？

岩岩個下搭緊lift 突然間chok左幾下
嚇撚死我 屌

宇宙大爆炸

上面有南區巴打話無事

荃灣都有，d燈突然暗左

啱啱個天連環爆左幾下就停左電1秒

成幢停電

頭先冷氣弱咗
啱啱好似好返

全香港自6月起停電次數會否太多了
雖然每次都係一兩秒
諗起stranger things最新一季就係成個鎮突然停電原來就係俄佬背後拎緊全鎮既電去做佢個啲裝置實驗
香港會唔會都係咁 唔知測試緊啲咩

土瓜灣
仲以為自己眼花

大圍行個雷勁大

青衣feel到

屯門有感

粉嶺成棟樓停電

我屯門冷氣消fuse

愉城苑停左而家都未有返
但隔離沙角應該冇事

荃灣都有停左一秒

元朗盞燈閃左下，唔肯定係光線變暗定係熄再有，但電腦冇事。冷氣好似細聲左。仲以為係我錯覺

屯門停之後幾分鐘內已經有消防車/警車（唔識分聲）

想分散黃大仙焦點？

東涌都有 全屋停一秒

有冇啲陰毛論聽下平時連登最多架

轉電網會直頭停
啱啱個下係減半
非陰謀論嘅解釋就係打雷

me too, 沖緊涼停咗一下電，都嚇一嚇

係個冷氣無啦啦細聲左，之後全街嘅街燈都熄左，跟住幾秒後又開返

盛薈冇事+1

真心，港燈好似無事

咩村？

0053油麻地香港寬頻斷咗，冇哂上網

冷氣機無端端cut左

葵涌仲未有電

洪水橋公屋停曬電

港島！
中電同港電一齊？係咪唔關比雷擊中事

利申真係唔識 對唔住先

青衣有感
燈明顯閃左一下

似係全香港

已上唔到網

真架 我仲以為風扇壞咗

清水灣道都停咗3秒到

追唔番d電視台

肯定係皇天擊殺!

一定有人困lift啦

仆街 依家仲未有電

葵涌有

屯門 無啦啦燈暗左

荃灣都有
我住果度仲開埋發電機

Pish

我成棟樓停，仲未有番

825 荃葵青遊行

想分散差佬喺麗晶亂捉人單野

石硤尾 依家仲停緊 成十幾分鐘

幾秒都誇
我呢邊而家都未有返叫咩

行雷劈到高壓電纜volt deep

葵芳停電

測試緊連大陸電網

你同#97一齊睇波？

青年都有

大窩口都停咗

係咪新墟

Tko閃咗一下就無事

解放軍落左黎

屋企三部冷氣停曬好撚熱

屯門閃咗下

仲未有翻電

我都係 個冷氣突然細左
一秒後變返正常

旺角都有呀

太古都有

東鐵出事

電腦熄左下之後又自己開返

長沙灣：沖沖吓涼盞燈閃咗一嘢，以為是行雷

我都係
本身以為自己個燈就快壞

油麻地四座屋苑都停電

為買大陸電鋪路

大圍紅綠燈有啲熄埋

冇wor
ps美x

Stranger things 3,岩岩有講
中共惡到出奪心怪

快，快啲支爆 !!

黑警多行不義，必遭天譴

上個月都有試過1次 又係1秒左右
岩岩都停左一下

元朗 閃咗接近2秒
得冷氣熄 差點以為冷氣壞

沙頭角揮手。全屋嘅燈閃左一下。

最近夜晚成日都行雷

係咪一座

天水圍北都有

依家係鬼節

北區冇事

好撚熱啊

盛薈中左

兆康閃左下+停埋電

尖沙咀都有

我都係...

藍田都有

停左半秒

屯碼個頭

沙田係 街燈熄晒

九龍灣都有

我都覺得。年年都有打風行雷，但我人生廿幾年都係第一次發生呢d事，咁啱呢期林鄭話買大陸電，有冇咁啱？

岩岩停電，我望住大陸個邊一齊停，根本一早聯網咗

慘 我都係住呢道 但我嗰棟冇事

Stranger things 試野都停電

有無人記得7月28號傍晚，全港島區都發生過停電一秒。果陣都已經有人講過話係咪有陰謀。
今次竟然輪到全九龍新界區...

清水灣道近井欄樹都停咗一停
唔知係咪咁啱有人搭緊𨋢 聽到有人勁大聲慘叫

中電問題 港燈無事
利申：港島撚

我仲大叫同屋企人講棧燈壞咗

小西灣閃左半秒左

屯門都係！停左一下，但之後有翻電 就有人困lift了🤨

yes
同時行緊雷，應該係打中供電設施

劈撚死啲黑警啦 正一仆街

咦係喎大陸嗰邊仲黑

仲未有返電

冇喎

成棟大廈GG左

全屋閃一下BUT原來我隻火牛幾好PC無事

仲有電 不過冇左上網

我新墟果邊D燈暗咗兩秒

調景嶺一樣

測試到最近啲街燈都成日突然熄
8.18個日又係 突然好多街燈熄晒 唔知咩事 好恐怖

觀塘都有 停半秒.

我屋企出面對住昂船洲巴士廠全部燈熄曬

旺角啱啱盞燈都斬左一下

天水圍啲街燈都不停閃閃下

港島無乜野

應該係劈中d架空電纜

Cable fault 跳左制

鳩估

元朗有

GGWP

Mos都有

東涌都係 有大廈停電

wifi連唔連到

油塘都有

樂富無事

上次無咁大範圍

青衣我全座停

九龍灣停左

港島呢

將軍澳有感

柴灣唔覺有

唔撚係呱

十號風球都無咁

仲未有返

屯門 停左

屯門都有
原來唔係我幻覺

有冇人到而家仲未有返電？ 停咗之後就所有單位都無電 （走廊 電梯就有電） 點解會咁樣 無冷氣 無wifi

大圍都有 條街電都熄埋

咁又未去到人生第一次咁誇兩三年一次總有

響警鍾

葵興閃左一下

將軍澳都有
仲以為自己睇錯

行火牛既電腦 音響無事。反而風扇 冷氣 明顯有影響

屋企停左燈幾秒...

仲要搭緊𨋢真係會嚇死人

荃灣呀屌

東涌都有

風扇弱左幾秒

電視都突然冇信號 不過幾秒後又著番

何文田fd話到而家都未有電

我以為燈壞咗

盞燈變咗色

小西灣居民表示停左一秒

土瓜灣都有

屌你老母閃一閃之後部冷氣壞鳩左

一樣 熱死

天水圍有

Same 因為吹緊

停左一秒就無事

部冷氣機超大聲嘈咗下 跟住無冷氣 仲以為壞咗

幾驚以為正苦又唔知想玩乜

葵芳停左一下
街燈全部暗晒

得電腦冇跳

粉嶺 +2

求陰謀論

換咗大陸嘢
打個雷就收咗皮

屯門都有 開開下冷氣同燈熄咗

深圳都有

最近顯徑個2棟

屌你老母而家仲停緊

葵青都停左半秒

電壓驟降
小小科普一下

點解火牛會冇事?..

相認先

啱啱荔景地鐵站都熄左半排燈

屯門我有

何文田直頭冇埋電

冷氣好似變左fan mode 幾秒

東區無事

啱啱由屋企望出去有好多幢樓停電

冇曬好熱

全棟樓停哂電 喺紅磡

剛剛d電器都弱左一截燈都暗一半
仲以為係因為閃電，估唔到其他人都係咁

係咪雷劈中啲乜
但我一直以為中電同港電係分開供電網
如果係雷劈中啲供電設施
一係有一個位係2邊都要用
一係有2道雷？lol

利申唔識 對唔住先

名城撚出曬黎

元朗朗屏 我呢座直接冇電到而家

仲未有返電
有記憶以來無試過停電咁耐

成棟停左電

土瓜灣

真

我都有 出面街熄咗幾秒

屋企冇電

燈閃左一下
我仲以為燈膽又壞左添

有返電喇

咩片

又嚟逼害香港，話要用大陸電？！

其實呢幾年唔係打風落雨有時都會停一下
睇黎港燈係比較穩定??

新舊樓制櫃掛 可能你個到跳左樓下mccb

荃灣好似都有 部冷氣突然停左一秒

停左2秒咁大把

冇電....點訓

全港熄燈日？

停左一秒 以為自己睇錯

有feel

dark mode

冇事

慘

其實係咪正常無知撚表示停完之後田部冷氣冇熄但弱左

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施
1.制水
2.停電
3.停工
4.停學
5.限制離港
6.限制進入中國境內
7.暫停電話電訊服務
8.封鎖網絡
9.停止銀行提款服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

冷氣停咗一秒

你係咪住濕地公園嗰邊

不安

好想落大堂

馬鞍山都有停

頭先眼殘
有2棟有事

叫左佢睇電箱

仲停緊啊diu

大角咀有

我都係粉嶺 停左一秒

離島停左一秒

港島得underground cable 冇機會俾雷劈

仆你個街 咁就上熱門？
行動po呀！！！
聽日荃葵青遊行 之後直落機場 老閪都拉曬所有手足入機場過夜 無限期癱瘓

眨左一下

搞到部電腦reroot左

會唔會暗中送d電去大陸???

之前係熄街燈？
今次係屋企都中
不過今次有行雷

調景嶺有

我冷氣同燈都停咗幾秒，但電視又無事

上水有感

好撚熱呀屌

個幾禮拜前都試過一次
隔離嗰棟停足幾個鐘
今次又係

同啲大陸大媽一齊逼？𣎴了

中電同大陸係有聯網,但係大陸個電網供應都比唔足香港電力所需
BTW, 等陣啦依家發電廠做緊嘢,有地方畀雷劈中咗,維修緊
PS:屋企人做中電,而家同佢傾緊發生緊咩事

上次係元朗 我以為係屋企條電纜問題

仲停緊
係出面走廊d燈就無事
成個屋苑其餘幾棟d人都拎哂電筒出黎

頭先盞燈眨左一下，仲以為我睇錯

九龍城有感

兆康有

坑口都有 停左仲要著唔番 等緊電力公司

有冇人個陣系狗鐵站月台入邊 有冇見到熄左燈

裡環好似唔覺

奪心怪應該就無 陰謀就一定有
可能係地底整緊個大型集中營 講笑

何文田+1

黃埔區表示電視機突然熄咗
電視係新既
從來冇試過無啦啦自己熄
其他電器冇事

何文田停左一秒

粉嶺加一
盞燈暗左一下

暴大區都停左下

啲紅線燈都有啲有，有啲無
考驗司機功力既時候

名城呀

中環*

天水圍

Here
呢期電話舊電仲要壞壞地啲電去得勁快
尿袋又唔見咗
而家好淆

仲停緊 好熱 救命

你睇下走火通道啲燈有著就係自己掣房跳咗

頭先閃到以為世界末日

皇天擊殺?!
元朗都停過，唔通。。。。

每次跳都應該有人會燒左野
邊個賠

好慘 有冇打電話去問

港鐵試新信號壞車
宜家大停電

大6嘢

盛薈無事喎...

利申: 冷氣軍師睇麗晶LIVE 中

巴打 你係最驚險個個

但冇事

揸揸吓車條街黑晒

天水圍有感 搭𨋢停電

冷氣淨係得風，無咗掣冷

上面有巴打話swh都有

有巴打話灣仔冇

大家開返冷氣未?

好熱

屯門停左1秒

景林停緊電

大埔街燈熄曬

東區冇事 但都有見到人話街燈跳咗下

巴打你好
係得第五座無事

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

我都覺，盞燈閃咗一下，暗咗唔少，之後無事

風扇轉轉下停咗，我以為係大廈俾雷劈中
btw 電腦無事，有電容？

你on9？ 全港大停電唔試熱門？

離島都feel到

東區有呀

好多名城友相認

銅鑼灣都係

上水+1
好在停得一秒

停到而家仲未有

屯門成個屋苑停左電

全棟大廈停電 但走廊有燈
利申粉嶺

葵芳停到而家都仲未有返電

有圖

仲以為閃電 眨左一下 原來係間房盞燈

邊度，我都景林但無事

荃景圍停電 但淨係我嗰座DLLM

柴灣係屋企都feel到停左一秒

沙田有停
天怒了

將軍澳，燈冇事但電視熄咗秒

連街燈都熄晒

因為係港燈？

你地wifi有冇斷？

冇事就好啊巴打

成棟樓跳個啲9成跳左樓下總制Mccb

抽氣扇無啦啦弱左1秒之後慢慢變返正常

頭先渣緊車, 一路聽radio, 突然一下無晒聲
同平時收唔到好唔同
嚇到我以為撞野

停一秒都變世界大事咁

何文田仲停緊 好彩返到屋企先停 無升降機搭就仆街

佢哋仲停緊，好慘

ps4 turn off 2 sec

好熱好想開露台窗但好大雨

牛頭角呢邊部分樓都停電。頭先行雷見到燈閃閃下，以為自己睇錯，點知下一秒就停電

當時搭緊南港島綫都冇問題

屯門受害者

今日下午14:55 盛薈有絲打大叫光復香港時代革命...

驚驚

Same 房既燈突然暗左
隔左幾秒先正常返

好采一秒唔夠就開返

以前都好似唔覺話有咩電力問題
係近呢兩年多咗好多

講緊我？

景榕全座

好彩冇事 多謝關心

屌那星屋企附近幾乎全部大廈停得間狗屋有電

好撚驚

死遠啲啦

有地方係真停電

沙田柚仲未有返電！好熱

黄大仙表示仲停緊

連風扇都冇得開真係好熱

南區無事

火牛有綫圈，A.C. 交流電變成 D.C. 直流電。有穩壓同恆流，短暫跳電頂到一陣

太和只係停左1~2秒
d 燈變弱慢慢光返

中電多overhead cable
港燈underground cable

Overhead cable 容易受天氣影響

出去睇下先

我都係 以為個冷氣做咩

你都係青衣人？

見對面城門河個啲住宅全部停哂電

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

痴撚線咩, 有突發開個POST 傾突發都唔得?

黃大仙發火了

牛角仲停緊

係啊 仲停緊

我有朋友離島區都停哂

係咪中咗嗰度就會咁？

停又點呀，DLLM
咪撚推呢啲PO啦

港島人有無事？ 求fact check

幫手推825行動post, plzzz

洪水橋冇事

就咁睇天水圍南一帶樓都仲有電

冷氣停咗一下 燈閃咗一下

應該會自動轉咗去後備電，所以好多地方都係閃一下又有返

元朗好明顯

連屋企啲水都變左啡色

我就係住呢度 仲未有電

荃灣仲停緊

普遍都無事 但都有少量個案

快啲劈狗屋呀

全部狗屋都有ups同後備gen set架

都係青衣不過停咗一秒左右

但我全棟樓停曬電 到而家仲未有翻。。。
洪水橋too

識好多人住港島無事

同行雷有關

東區冇事

有啲地方冇姐
我都住九龍

係廣華，盞夜燈閃左一下

無左電仲點會有wifi

之後行動po咪又沉曬 之後點？又屌手足係condom 又唔夠人? 文宣已經唔夠

要皇天擊殺了

馬鞍山仲停緊好撚熱

+1 有排搞

仲未有:(((((((

D拖把好似燒晒

港燈

我見到，巴打你哋真係慘

中西區閃咗野

你應該係3/5座
我熱死啦

會唔會政府搞緊d dark野...之前睇美劇政府試驗緊唔知咩program 唔想比市民知...

九東仲停緊
熱到仆街

成個馬鞍山?

冷氣突然關了 燈也熄了 唔知點解會咁

荃灣都係
一行完雷 電視訊號即停咗
樓下街燈都熄咗幾秒

me 2

仲停緊，唔通住嗰度冇後備電?

青衣人 仲停緊

屋企燈眨咗眨
仲以為係就壞，唔通......

轉曬做柴油後備發電機,頂住先啦整緊,依家發電廠都要緊急將個loading降低, 記得將屋企啲大型電器熄咗先以免之後有電,再開返好傷啲電器架

3 5座無事

屌你攞景呀？

九龍灣都有停，不過依家有番了

咁大個陰毛

下？？望過嚟仲有電架喎

配合林奠買電？

盞燈閃咗一下
位置:九龍灣淘大

牛頭角停電

荃灣 麗城好多大廈停左

荃灣都係

葵涌有一部份停左 我啲fd個個都係閃一下 我就到衣家都仲未有電

樓下食蕉同你講？ 我涼緊冷氣呀

林鄭plan好買電

我都停哂 冷氣熄咗 用唔到wifi
洪水橋same

旺角都有，差唔多時間

仲有景楠全座

沖沖下涼停

我個座都係，利申屯門
風扇都冇得開

青怡仲停緊

屌，又熱又落雨，看更仲話999又冇人聽

荃灣中心同荃景花園都有幾幢停電

停嗰下好彩未入𨋢

我覺得好有陰謀。。
加上之前既港島停電一秒同有次示威熄街燈
哩個正苦真係令人覺得發生咩事都係佢既陰謀

可能某部分有 但起碼我嗰棟都仲係冇:((嗚

屯門有停
光復香港 時代革命 我哋唔會停！

啪大制得唔得

我依家有返電，係死咗寬頻

5/6/7座

停電停撚到而家

我屋企望到濕地公園+深圳，深圳而家黑撚左

推呢個
屌你老母政府你班仆街咁樣轉移視線？

大家真係中哂伏

824三大核彈：
1. Hight court疑似偽造文書
2. 催淚彈含有大量山埃令非示威者產生中毒
3. 智慧燈柱資料直通大陸作不明用途

屯門都有
部冷氣跳撚左一跳

嚇到屎都唔痾出返廁所

大西北閃左一下
BTW 已經係近期第3次

以為解放軍打到黎

我都係咁 仲以為咩事

解放軍入城？小心

推呢個

何文田d街燈全部熄左

呢個真，我都望到

禮賓府咁高劈中未?

之前打幾大風都好少斷電 係自從7月開始

大圍 停左好耐

部冷氣停左1秒

長亨奶左野

+1望到
平時深夜都冇咁黑

又要橫風橫雨 開窗濕曬 閂窗又焗死 有電未

Yes 停左。 我remote 唔到電腦，所有野重新login.

記得熄曬啲總掣先之後見到啲電力開始恢復供應嗰陣就記得帶返手套再刻返啲掣如果唔係會觸電

我住嗰度,得我嗰座成座停咗
見到隔離嗰座冇事

真。我個風扇細風咗好多

呢度？

冷靜

我都係😭😭😭😭係咪要買過部啦？

追完個post發現連登好多屯門天水圍友
利申天水圍

啱啱九龍有一下勁大聲，好似附近爆炸咁

我仲未有

唔撚好再推停電啦

+1呀

停撚到而家

又話超越香港

屌佢咩
仲有好多核彈佢未回應

停左一下 有返電 但hkbn 死左

太子兩秒
車立都壞埋

有冇相

屯門藍地都係

弱一弱又著番但其他電器冇事

停電程度超越香港

劈死林鄭

港燈萬歲

我頭先睇住行雷，之後你哋嗰邊就黑曬

閃完覺得盞燈暗左

突然啲電減弱咗少少咋
冇停

屯門,冷氣PS4運作正常

再加一

其實中電都自己有賣啲電畀大陸 😂

一樣

其實條片都係一分鐘 好快睇完明左咩事
不如大家都傳開去
下次咁小事唔洗開post製造小型恐慌

港島南區無

旺角街燈熄左10秒

真？？？？？？？

冇人聽 屌

洪福？

太子都停緊

盞燈閃咗一吓 之後冇事

屯門停

有變壓器嘅電器通常會無嘢
你留意吓個類電器熄左制都會著幾秒

Me too

嚇撚死

長亨人

更正
太子停左兩次電
對上一次早半個鐘都停左一秒

我地呢半邊

屯門閃左下

屌你老母，停電一秒都可以開咁多個post

望出去第一座全棟無電

未必關事
都未必唔係

停電受影響嘅規模超越香港
諗起之前大陸打完風個個喺度叉電話 話啲錢擺曬喺電話度支那pay

暫時好似得swh有

好熱呀 會唔會成晚都係咁

港鐵必須要清算

會唔會停電

不推文

香港仔無事

笑死

我個度停咗成粒中喇

Thanks!

盞燈弱左幾度

樂富都有

請善用不推文回覆!
停電完要繼續推行動post啦

沿線都4間大學
搭幾個站已經返到大陸

大埔都係 電腦突然restart

佐敦都有不過得燈閃左一下電視冇熄到

大圍居民表示斷哂電 蠟燭都用埋

9估

劈中架空電纜-> cable fault-> circuit breaker 跳開

不過應該有第二條bus back feed 番

唔熟中電個network

屌你到依家都未有電呀

好彩家下幾大雨，未係好熱，一陣要出動廢青風扇

停電時我咁岩係𨋢，停左，跟住又落下停下咁部𨋢，我感受到死亡

我成個屋苑停晒電，到而家都未有返

有冇長亨人圍爐一下？ 搞唔掂

我贊成，請大家不推文

無撚再推啦
洗走哂荃葵青po呀

C Hing 熄機穩陣

咁慘

荃灣撚 仲停緊

天氣好差

冇記錯上星期都停過一次 停左成兩粒鐘

係啊

成幢停電 隔離狗屋完全無事

影大圍黎睇下

世界末日啦個Wi-Fi斷撚左成晚

咪撚再推停電post

太子巴

燈同風扇熄左一熄
但電腦冇事
利申 離島

唔推囉

天滅香港？

係啊，仲未有電好熱

唔怪只得頭先冷氣靜咗

元朗+1 好幾秒voltage dip

我都經歷過，明白咩感受

本來想開窗涼啲 但突然咁大雨

me too 閃咗一下

我以為係大廈問題
電腦冇熄到
但風扇同燈都熄左熄
利申 離島居民

bingo

邊棟

彩虹都有

青衣 00:37 屋企跳咗下跟住停咗電
成幢都停咗電，重未恢復
街坊嘈完一陣就瞓曬

無wifi 無得叉電 我都瞓先喇巴絲... 無冷氣...

請大家不推文回覆
對唔住我低估咗個影響範圍
自隊一打
停一停電暫時唔會重要得過熱門嘅行動post同核彈post
煩請大家不推文

對面啲大廈停左幾分鐘電 之後有翻電
唯獨我棟大廈仲停緊

我見到第三、四座有電

冇計佢地出得起貴租 自然大把業主仆埋去租比佢地

方才本人渡劫
眾街坊可以散去了

真係唔掂

東涌都有,d燈閃左一下

以為自己眼眉跳

九龍灣都係，街燈停左再著返

醫院都係 閃左下

又黎多次山竹幾正

好撚慘 我呢道冇事

東涌啱啱都有

我都係 我葵涌村 對面嗰楝高層停晒

啱先個雷大到

有 弱左

科大附近都有停左陣

應該全港都跳咗一吓
但唔好彩嘅就停電….…

以為係我幻覺 好在睇到個post

有仆街仔係度玩電筒

公平咩

用不推文啦

荃灣d燈閃左下

上水仲未有 辛苦左成日想打鋪機姐

屌 搞唔掂 有冇人知最新情況 幾時有人泥整

九龍塘成街啲紅綠燈熄曬

照咗幾晚…隔住窗簾都好閃

係你附近 同是葵青撚

九龍城都熄曬

以為自己錯覺冷氣冇風出

依家好似有翻

啲燈眨咗一下 冷氣機就停咗一下之後再轉返
以為棟樓被雷劈中

天水圍仲停緊☠️

請大家用不推文

對唔住對唔住
我低估咗影響範圍
自隊一打

停一停電暫時來講唔會重要得過岀面嘅行動post同核彈post

煩請大家用不推文回覆

洪水橋公屋仲停緊

屌仲未有電 好撚熱

我係呀 但係我2,3秒就冇事

仲諗住係跳制啪返搞掂，點知管理處話要等中電整

調景嶺都有斷

君臨天下冇事喎

去推 荃葵青呀

電視突然間喺嗰一刻冇咗信號

好撚熱

葵涌仲停緊

有無大圍人圍爐

屌你老母睇麗晶

屯門表示有

我住附近村屋，冇事喎

借個位黎

仲停緊電啲管理處點回應

屌對唔住

大圍人不過涼緊冷氣

九龍塘冇停

1，2，5座無電

上面大把

沙頭角都咗一秒

依家瘋狂閃電緊

太子都有

點會冇份⋯

你屋企有冇停電

2座望出去5座無事wor

港島L表示乜事都無

屯門表示停左好耐都冇電

有冇君臨天下巴絲

北區都停咗一下

抱歉請容許我直接推隔離post

麗晶居民圍管業處 有狗車到左！！！

大西北 有感 燈暗左下 但上到網開到冷空

又佢
推遊行

荃威仲停緊

北角+1

閃左一下，跟住出面d街燈熄哂

上面有一個

馬鞍山富寶一座巴絲

係，閃左一下

大埔都有 全屋d燈閃咗幾下

大西北都係

屌邊個巴打係名城大嗌有電未阿屌你老母

走廊有電，屋企停電

管理處講

我又係北角喎

快快相認

頂2座風扇都開唔到

東區 冇事

離島撚都斷咗一秒電

我望出街完全黑晒，街燈都冇埋，香港變咗死城幾秒！

馬鞍山斷左下上網

係咪大多數公屋停電

求下大家不推文
求下大家不推文
求下大家不推文

另外抱歉請容許我直接推隔離post
麗晶居民圍管業處 有狗車到左！！！

美田冇事

仲停緊啊屌 閃電閃咗成粒鐘
一秒4 5 下 屌

北區都有 所有電器自己熄咗幾秒

荃灣有交通燈停左

請善用不推文 我地出去推荃葵青啦

天水圍有感
之後比個後備發電機嚇左下

而家閃電閃得好密⚡️⚡️⚡️

葵盛盛樂半座都無電

何妖要被皇天擊殺了

你個名

美全冇電喎

荃灣閃電閃到好恐怖

搭緊lift嗰時仲停咗下

手機冇電，又冇尿袋

笑死我 邊座 等我聽下

有一兩棟收左皮 我就係其中一個

same here

頭先停咗一秒之後響警鐘

私樓都停左

荃威撚 me too

個天都睇吾過眼

仲停緊,仆街

睇彩數

何文田有返電lu

荃威搞咁耐好慘

宜家先有電十秒又停左

屌幾時有返電，好熱瞓唔著呀

一座叫左一句冇再叫了

屯門電視停左幾秒

我有不詳預感
希望唔好發生

港運城 細聲

新界九龍好多地方都係行天線，行雷打中天線唔會得一兩區打中，同埋clp同hke有電纜聯網

屯門？我屋企上次又係12點左右停

北角都係

我

美田好似得一橦停lol

美麗正常

落來借住比你先

你班人用不推文回覆得唔得啊！ 我夠無電啦 出去推荃葵青post唔該 ！

借位
停電都唔好忘記抗爭嘅手足

係呀

報告下 啱啱喺麗晶屌屌下狗突然冇街燈 我嚇撚到仆街

有冇話點搞 等聽日中電?

行雷 keep 住閃左15分鐘

善用不推文

825 荃葵青大遊行呀

屌原來係你真係搵到你出黎個下笑撚死

痴線岩岩有下係咪劈中頭頂

露宿者表示無影響

利申 港島天橋

好撚嬲
隔離個座都有

冇事wor

天水圍好似世界末日咁

我有喎
電壓好似有驟降 啲燈閃咗下 肯定唔係閃電

幾樓？即落

西區冇事
不過雷聲大到嚇死

成個人出哂汗

巴打可唔可以嗌多聲 我聽到嘅就應你

全
世
界
不
推
文
回
覆
多謝

另外
停電都唔好忘記抗爭嘅手足

大圍 成棟停電

而加急call師傅出黎+全港咁多大廈跳左制 我諗聽日都未整得晒

有無荃灣中心既停緊

行天線唔好處就係受天氣影響

不過又容易做maintenance

葵涌閃到 平均一秒閃兩三下
街燈停左陣
btw聽日荃葵青遊行見！

屯門撚 仲停緊
沖撚左個凍水涼 仲要無得吹頭，想訓都唔得

叫完比屋企人 屌2句

葵涌巴打住邊

屯門上上星期又係呢個時間停過

扑街有電未

大圍跳咗一兩秒到 之後開返

dllm 閃到訓唔到

有停

有冇觀塘巴絲？
觀塘好似冇乜事

頭先觀塘都有 停咗1秒左右

🤡🤡 聽晚10點你再嗌 我應你時代革命

其實點知開咗後備發電機？
利申:記得用不推文回覆

好熱啊

有電啦

西營盤無事

完全無事

停咗一秒冷氣

長洲有感

召集多啲

我住沙田成幢大廈都停緊屌佢老母

我有返電啦 你地慢慢等啦

有 管理處又唔聽電話

依家仲停緊 真係好熱

熱到訓唔到

最撚on9 係隔離座無事
唯獨自己個座on99

屌快啲召集！！我聽晚要聽到有人應我啊！！我嗌撚左咁多晚都冇人應

我個棟有返電啦

冷氣機突然停左，好彩又開得番

全
世
界
不
推
文
回
覆

多謝

另外
停電都唔好忘記抗爭嘅手足

美孚大停
之後落去check佢只係跳咗fuse但看更都唔比人啪返掣上去(利申同行住客有水電牌)
垃撚圾看更5分鐘嘅野搞咗成粒鐘

啱啱成個天水圍西鐵站成個站冇晒電幾秒，電梯仲要無啦啦停哂，啲閘口全部變晒交叉，卡都冇得啫就出咗去仲要響晒安

有事喎，燈閃左一下

屯門撚，終於有返電

有個住牛下嘅frd話幾棟停晒
住德福嘅又話啲燈閃閃下
我自己屋企乜事都冇

痴撚線

港島東區朋友表示完全冇停過
身在青衣停左一下著番
但wifi搞唔掂

求下大家不推文回覆好唔好

全
世
界
不
推
文
回
覆
多謝

另外
停電都唔好忘記抗爭嘅手足

青衣奶撚曬嘢

駿發2座有電喇

青衣上唔到網呀屌你老母

一分鐘前有返電

有寬頻未

屯門有電了

唔洗問幾時有電 大廈跳左制無人黎開返係唔會有電

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有返電啦！

我係一直都有電
但係香港寬頻上唔撚柒到網

手機得返1％，終於有得叉電

馬鞍山有返電

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

啲𨋢停哂

我屌你老母講撚夠停電未?

點解你地會停咁耐？我停左1-2秒咋喎

終於有得叉電

屯門上到HKBN

有幾多二期人係屋企就應你到時

天水圍有翻電喇dllm

九龍塘交通燈都壞埋

唉屌冇電熱到on99咁

有,上到hkbn

一座未有
有一秒又無左

住東區，廳燈閃咗一下

土瓜灣都無電

洪水橋 半秒電腦冇事

冷氣風扇閃左兩下又無左

終於有電
成個鐘喇

青衣仲係上唔到呀

屋企個router一直都係橙色

停咗幾秒啫 駛唔駛討論到宜家仲要上咗熱門呀

Wifi得，收到CCTVB

有冇深水埗手足有返電

電腦mon閃左一下btw冇熄

Me too~

原來全港都有我係何文田都停咗半秒電，電視同機頂盒重新開機

係我唔啱我低估咗個影響範圍
對唔住對唔住對唔住
唔知道咁多人受影響咁多人覆
大家繼續傾係好
要有個紀錄又好，傾下原因都好
但係求下大家不推文回覆好唔好
岀面有好多行動post核彈post

全
世
界
不
推
文
回
覆
多謝

另外
停電都唔好忘記抗爭嘅手足

相認

痴撚線 住荃灣既我停撚左成粒鐘仲未有翻電

好彩發夢買咗好多電筒

未整到盛薈

不推文回覆
多謝

麗晶居民圍管業處 有狗車到左！！！

我得電話

睇睇下野部電腦熄左
冷氣停左
跟住又開返曬

冷氣突然無料到左幾十秒

Hkbn 仲係上唔到網

聽日全港巿民有大條道理買電筒

我屌你老母中電

有電未呀
電話29%

青衣wifi搞唔掂

Dllm大圍想點呀

停到依家

無電好慘啊

樓下制房應該係acb

而家傾下停電都俾人話

有人仲停緊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

渣渣下車成條街黑左幾秒

上到網了

天水圍跳

自己落去打制

不推文啦好嗎

有無人打去比福建賓議員搞搞佢
平時吹雞打街坊就叻，停電就無影

山區貧民窟啱啱先有返電

葵芳區兩幢大廈停電，我幢樓停咗50分鐘先有返電

青衣撚 仲未有電

算吧啦佢

Same 將軍澳都係咁

馬鞍山撚仲未有電

葵盛都未

仲未有 唉 上次打風就落街拎水 真陰公

屌我以為部冷氣機壞撚咗即刻熄機

荃威都仲未有

天都有眼而家先落大雨

天水圍都係
屋企停左一秒
西鐵站停電加出煙

而家仲未有。。。

深水埗美居中心繼續停電！

呢邊仲係未有 附近區議員叫緊咪 話大廈電制燒左 搶修緊

天水圍 停左一個半鐘

大埔， 全屋啲燈所有電器停咗一秒

灣仔都閃左一秒

講還講唔好推文
謝謝

屌佢

絲打 用邊間公司

咁又點？不推文回覆係常識啦
熱門有5 6個post都講停電

深水埗都有

我都係，冷氣弱咗吓好似熄咁燈又暗咗嘢
唯一奇怪係佢係沉一沉咁，唔係一下過

有電啦 屌

寶琳仲未有電 停咗個半鐘... 港共呢鑊肯定有陰謀

屌終於有番電

九鐵都比雷擊.

沙田仲未有呀 成棟停曬

大家可唔可以報下邊到仲未有電
長亨 盛樂有返電未？

不推文呀

荼威有未丫

用緊hkbn青衣都仲未有wifi呀屌屌屌

計埋呢個 熱門有8個post都講緊停電
你傾冇問題 用不推文回覆

上唔撚到網呀！

紅磡Joined

無wifi ar diu

終於有啦！！

上唔到網既可以試下Reset Router

大圍完全停晒，仲未恢復

reset緊

有番電

長亨表示 仍然收皮

長亨表示未有

有電未啊，好撚熱啊

lm

天水圍西鐵站直頭成個站停五秒

黃大仙都係

長亨有消防到？？

feel到全世界靜左一秒

個後備發電機就係我樓下 佢一開機成間屋轟轟聲

唔覺喎
曾經有聲但無車

青衣有感

我都係呀屌

我都係用19香港寬頻

係屋企盞燈 其他電器都停左下
利申：觀塘JJ

點解我仲未有電

離島都有

屌
怪唔知吹吹下頭枱燈突然熄咗
房燈又狂眨
一秒後正常返

天水圍JJ

睇唔到有線

元朗廁所燈閃咗一下

可能我村屋掛。。。

泥圍村屋一直停

原來唔係得我一個係咁

大停電意味會出解放軍
巴絲們要有 backup plan

好在上黎見到呢個post
以為夜媽媽撞野

手機上唔上到網?
啲 App 睇唔睇到 cctvb 同有線?
手機睇 video 啲電會好快用晒架, 要有後備電池 (奶媽)

收音機入電池收唔收到電台？

會唔會係想預演聽日或者將來？
有夢遊既人要小心
摸黑好危險

點解我咁好彩，將來全港熄燈我係咪會冇事

我房停咗幾秒但出面廳又冇停勁奇怪

電腦有電容
時間夠短唔會閂

盞燈無啦啦好暗 大概3秒

我朋友話流浮山都係。

共慘黨殺到到

可能係預演遲下政府硬推接駁南方電網後嘅情況😯